劉鶴訪美 不獲特朗普接見

中美關係陷入冰點，習派心腹、中央財經領導小組辦公室主任劉鶴赴美談判，但美媒昨指他不獲美國總統特朗普接見。美商務部更宣佈對進口中國的鋁箔收取最高逾180%關稅，中國商務部強硬回應，美國嚴重損害鋁箔企業利益。

美向華鋁箔徵懲罰關稅
劉鶴由昨天起至3月2日到美國華盛頓訪問，他才到埗不久，美國立即出招。商務部昨確認中國製鋁箔有不公平補貼及傾銷美國的情況，預計對中國製鋁箔課徵反傾銷稅率及反補貼關稅。反傾銷稅率最高約106%的關稅，反補貼關稅最高約81%，對中國企業將成沉重打擊。商務部更強調，今次裁定與「232報告」無關，故特朗普仍可就232調查報告，對中國製鋁箔提出其他制裁方案，如進口配額。中國商務部貿易救濟局局長王賀軍回應稱，美國罔顧世貿組織規則，嚴重損害中國利益。白宮發言人桑德斯表示，劉此行不會與特朗普見面，但會與美國內閣官員會面，包括白宮經濟顧問科恩、財長姆欽和貿易代表萊特海澤。

打佢老母啦
之前中國仲on99俾美國牛肉入口

刁種個女都重喺美國喎
講得出做得到先好呀

你派條死靚ken去人地咪搵番同lv來見你
呀豬呀狗侵都要見咪好唔得閒

玩狗

又話支國強大了，點解唔出兵打美國

美國罔顧世貿組織規則，嚴重損害中國利益

人唔笑狗都

再嘈就取消埋你班中國人美藉護照

嗱, 中國快啲ban 晒美國糧食入口反制裁啦

吓? 咩話? 中國糧食自給率得8成?

取消埋香港人美藉護照

肥平揸乜護照

搵條垃圾黎可以就見總統 咪好唔得閒?

幾時取消港人回鄉證

有咩衝突?香港人抵比人取消美藉護照啦

人地係總統

你係「小組辦公室主任」

完全唔係對等級別, 當然無得見

係正常

罔顧世貿組織規則

說好的開放電訊業呢?

幼兒自給率0%

100%依賴香港轉口

當年清國簽左南京條約, 唔履行廣州入城條款超過10年

最終比英國打到柒一柒

支持，應該香港人拎住身份證就可以番大陸

唔識國籍法嘅白痴仔一件

香港永久居民, 背後可以係任何國籍